加泰集會已經阻止唔到，唯有帶多啲國旗參加

好多人擔心加泰集會會得失歐美
如果係咁你更加要出席
拎埋多國國旗
表明比全世界睇我地要既唔係獨立（未係住）
係民主精神同意志

預期比人抹黑，不如自己美化左佢先

光復香港 只要對準目標 打撚死都唔割

幫手推兩野

推1野

推兩野

推呀

妖。

推

Cc

如果有人舉支持加泰獨立標語，大家會點？

同埋要諗定點兜

召喚神獸

反警暴

唔會去

咁又唔駛下話... 啲藍絲一開始都屌走先啫

push

遮打咁大 做個文宣 全球反警暴 萬國旗 騎刧佢

帶定獨立旗連同港獨旗
搞手最想見既旗海

又唔得 解釋佢應該會聽既

同佢傾下囉

不嬲都有幾個帶港獨旗

2

3$$

4

你唔同意就唔好去囉
想起大台?

奇實洗唔洗開咁多post 討論？

On9仔

痴撚線 連騎刧都玩埋

你最好係，我就會繼續帶港獨旗嘅

雪山獅子旗

各自爬山丫嘛，我覺得佢地爭取獨立既自由好好
爭取自己係世人既普世價值黎
你地唔係最鐘意道德撚咩

拉

咪即係互相分化

好明顯大班人吹風分化+教條主義入侵

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

推

搞手點搞 唔代表 參加者會點搞

正如每次上上星期日遮打集會都可以最尾變勇武一樣

帶埋智利囉

不了

係 帶埋西班牙 同歐盟果個去 一齊舉 證明唔係敵對佢地

絕對要！

Push